[TVB] 戰狼 II[粵/普][PG]

戰狼 II[粵/普][PG]

冷鋒 (吳京 飾)突被捲入一場非洲國家的叛亂，作為退伍老兵的他無法忘記曾經為軍人的使命，毅然回到淪陷區，孤身一人帶領難民展開生死逃亡。隨著鬥爭的持續，體內的狼性逐漸復蘇，最終闖入戰亂區域，為人民而戰鬥。

睇波，不了

志偉出招

邊隊

修咸頓對車路士

我係中國人呀 屌

收皮啦屌你老母
打自己人就叻

on9

on9

.

kill

On9 仔吳京

垃圾人出埋垃圾電影post

中國護照雖然不能讓你到達世界上每個地方， 但他能讓你從世界上任何一個地方回來。

幾好

哇我屌你老母 咁樣卡住個榴彈扔走

去中國大使館

勁過ironman

都係我地中國最好

we are chinese

吳京想用刀ko人

中國有冇咁強

岩先咁似巴塞之前個主席

仆街 係咁吹奏

驚咗坦克碌人

個非洲細路都有得走？
又係中國人？

之前睇過。呢套戲 勁誇張

黎明嚟嘅喂

既然CCTVB可以播戰狼，點解唔可以播樣板戲？
舊post

反正都係自毀長城，點解CCTVB唔去盡D？

Btw拉

笑死
個非洲細路見到架船係去中國 即刻落船

拉

細路仔唔識諗，呢啲機會幾多人恨都恨唔到，大個就會後悔😔

咁樣衝入嚟 啲人質死撚哂啦

條女幾正，係邊個

好誇張 笑到仆街笑片黎

結局先好笑。。接受唔到。。

殺中國人 大獲

蘿莉控

New God 美斯係TVB賤種

想知後半場係咪吳京既個人show
利申:無睇過戰狼系列

中國>美國

我深藍都睇唔落e d戲
睇車輸波仲好

部國產車防彈😂

個非洲細路好搞笑

條女

歧視黑人

關咩事

真係覺得中國人強大了

會反cup

每個國家都有飛機片，但呢套太誇張

打到出血精

屌
咁美國佬夠吹到史泰龍一條友滅人團啦
點解中國又唔得先

我係中國人呀 屌

blue is the color
football is the game
佢話佢係車迷

就算一定要睇電視嘅話睇明珠台 美國打j片重精彩啦

主角都中鎗wo

流血先岩

爛片！

睇倫敦淪陷算啦，爆谷片都好多選擇

1942

曾志偉將TVB越搞越衰

現實中的戰狼

變撚晒喪屍咁衝出黎

救人定殺人？

CHINESE 無限體力。。。

大外宣電影, 不了
納粹式民族主義電影, 不了

十字骨 拍過marvel都算大明星

抵啦，得罪我地中國人，係時候要話俾班鬼佬知我地唔好蝦的

好多出名鬼佬為賺錢比支那人打

維和部隊係咪早幾年棄械投降走撚咗去嗰啲？